警方話好克制使用催淚彈

咁點解你交唔岀實質數字
邊一日 邊一個地方 幾點至幾點 岀咗幾多粒？
點解講唔岀呀？
克制唔係會計過數 睇情況 有order先射咩？
克制點解過期催淚彈都照出
克你老母啦！

傳媒朋友幫手係警犬記者會問過期催淚彈啦！

咪問咗

唔克制 會好快用哂無貨用